英超前四之爭 四隊起跑線接近

利物浦 60分
曼城 58分 踢少1場
曼聯 阿仙奴 54分 踢少2場

曼城最高
後面得面得1隊 曼聯 理論上比較麻煩
其他賽程 難度唔高

曼聯最低
後面太多強隊 仲要雙線
得失球之差 間接仲低1分

利物浦
另類強隊太多 特別西布朗 水晶宮 呢類
文尼報銷 第1場已經和左

阿仙奴
打西含大勝=前4mode on
後面理論上得熱刺 曼聯(摩連續+曼聯+摩連奴邊個都會放水 對雲加放就無法想像)
失分味濃

個人覺得前四可能

曼城>阿仙奴>利物浦>曼聯

世界好公平嘅，大家明年都有歐戰打，唔駛爭

對曼聯 曼城好d

但對阿仙奴同利物浦

打歐聯定打歐霸 會影響成個轉會空間，買人能夠

利物浦就算有歐聯 都唔會有big name來

big name是一樣野
利個轉會資金 好明顯是看歐霸定歐聯來的人